關於警黑合作，文宣組請入

我地已無退路，警察與黑社會高調合作，未來只會有更嚴重既黑社會無差別打殺市民！
希望有文宣組將事件轉化為英文版本。全面要求國際制裁香港政府，眾籌也好咩都好。我要國際對香港信用評級下降，對香港發出黑色外遊警示！